「無政府」，會點？

請指教
謝謝

市民就可以隨便出嚟指插你老母

如果無政府嘅話，我會用盡辦法搵你呢條打靶仔出來慢慢指教。

請立即去世 謝謝